有邊個會估到幾年後黃洋達黃之鋒既評價會180度轉變？

兩個雨革既階段性人物

資訊萬變秒秒鐘幾廿萬上落

黃洋達雨傘做過d咩黎
認真問

對痴鋒哥評價冇變都係7碌一件，只不過唔會落井下石咁解

鳩達算咩標誌性人物

第一批岀馬路喎Ching
佢之後柒另一回事

叫手足同法國佬講係旺角嗌咪唔好叫“打到共產黨”算唔算

屌高登係咁姐因為多熱狗

現實上一向gphone好過鳩達

我當年就係第一批出馬路
完全係普通市民帶頭先
關佢撚事

gphone當年係高登俾人屌到仆街
宜家係連登上咗神枱係咁吹奏

Lm

正想講926 927都見唔到熱狗個影
係普通市民衝左出去佢地先出現

當年第一批出馬路果班係夏court道果班
係因為逼到出去啲人話不要去馬路啦
我當時就在場

撚有鳩達

路遙知馬力，日久見人心

黑社會第一次攻擊旺角十字路口，熱狗又係冇份幫手，之前有熱狗仲吹到打走黑社會

鳩達自己都講話自己唔係第一批出馬路

係熱狗海富係當日主力，令黑警駐重兵係海富

令對面有人偷雞出馬路去對面反包圍海富黑警，最終令黑警撒走

上網大把片

無事發生果陣會見到熱狗社記係度開檔
但唔知點解咁岩次次有野發生都會唔見晒佢地

果晚我返去金鐘，熱血仲喺KFC門口叫咪，我同個friend仲笑鳩佢地馬路都唔敢出

後來d人出撚晒去，熱狗先拉枝反共旗出黎

仲有我想問點解枝反共旗消失左咁多個月？

佢地開頭話佔中9做, 真係搞佢就狙擊
點知見有數圍自己又佔埋一份

公道d講，當時熱狗既掘起，係提供左別於傳統泛民既一個選擇。
金鐘個邊又真係慢慢變左打卡既party
十一人錬、學聯鳩call行動去證明行動升級無用，好多人都看在眼裡，睇唔順眼

但到而家，都唔重要啦

兩傘後熱狗越做越鳩，個爐越圍越細，最後變成今日咁
相對上黃之鋒咪比佢有用囉